到底有無人可以徹底用晒一支塗改液

又斷墨 十幾蚊一支架大佬
都唔知有無用左四分一

我

用開呢支，幾好用

用過 仲貴 都壞

次次都用曬先買新

一係唔見
一係斷

中學時用晒係學校張枱度

已經完整咁用晒2支

讀會計一個月一枝不是夢